# Сайт-landing для спортивного зала.
Закрепляю [ссылку](https://lambent-dragon-631ab2.netlify.app/) для быстрого ознакомления с сайтом.
## Ознакомление.
Главная цель создания - ознакомления с уровнем знаний и навыков автора.

В сборке не используются нестандартные методологии или особые(редкие) технологии.
## Используемые технологии.
В процессе разработки были применены, в той или иной степени,
ниже перечисленные технологии и программы:
- Система float;
- CSS framework Bootstrap 3;
- Figma;
- Visual Studio Code;
- Flexbox;

## Features
Из главных особенностей сайта могу выделить:
- Легко поддается изменениям, благодаря использованию Bootstrap;
- Полностью адаптивен;
- Автономен, используются только локальные файлы для работы сайта;
- Современный дизайн с приятным оформлением;

## Как ознакомится с проектом?
Для просмотра кода и конечно продукта есть несколько путей достижения:
Способ | Руководство
--- | ---
1 | Перейти по [ссылки](https://lambent-dragon-631ab2.netlify.app/), после перехода на сайт нажмите F12. Вызывается DevTools, используйте DebTools для ознакомления. 
2 | Скачать файлы из репозитория и используя любой текстовый редактор ознакомится с проектом.
3  | Использовать инструменты и средства git хостинга для просмотра файлов и их содержимого.

## Скриншоты проекта.
![Снимок 1](https://gitlab.com/nevedor/example_my_work1/-/raw/main/images/Screenshot_2022-03-28_at_14-47-50_Fitbody_-_%D1%8D%D1%82%D0%BE_%D1%81%D0%BF%D0%BE%D1%80%D1%82%D0%B8%D0%B2%D0%BD%D1%8B%D0%B9_%D0%B7%D0%B0%D0%BB_%D1%81%D0%BE_%D0%B2%D1%81%D0%B5%D0%BC_%D0%BD%D0%B5%D0%BE%D0%B1%D1%85%D0%BE%D0%B4%D0%B8%D0%BC%D1%8B%D0%BC_%D0%BE%D0%B1%D0%BE%D1%80%D1%83%D0%B4%D0%BE%D0%B2%D0%B0%D0%BD%D0%B8%D0%B5%D0%BC.png)

![Снимок 2](https://gitlab.com/nevedor/example_my_work1/-/raw/main/images/Screenshot_2022-03-28_at_14-49-25_Fitbody_-_%D1%8D%D1%82%D0%BE_%D1%81%D0%BF%D0%BE%D1%80%D1%82%D0%B8%D0%B2%D0%BD%D1%8B%D0%B9_%D0%B7%D0%B0%D0%BB_%D1%81%D0%BE_%D0%B2%D1%81%D0%B5%D0%BC_%D0%BD%D0%B5%D0%BE%D0%B1%D1%85%D0%BE%D0%B4%D0%B8%D0%BC%D1%8B%D0%BC_%D0%BE%D0%B1%D0%BE%D1%80%D1%83%D0%B4%D0%BE%D0%B2%D0%B0%D0%BD%D0%B8%D0%B5%D0%BC.png)


